龍門冰室：賺夠班傻鳩黃絲錢啦，夠鐘轉軚支持政府啦

人血饅頭食夠啦

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月28日中上環遊行警無間斷施放催淚彈近 4 小時橡膠子彈毁木盾示威者：「真子彈我哋都唔會怕，請回應我哋嘅訴求！」

推

食夠人血了
拍拍蘿軸走了

三萬賤畜之ㄧ 推你老母白頭送黑頭 早日上路

？

真係好肉酸

唉
舊年已經覺得有問題
走太前比人當五毛

都唔係概
做黃圈本身就唔太應該咁高調
默默做實事就得

咩都你講哂

星期日仲見好多人排cwb個間

人地戴頭盔姐

咁高調衝出嚟賺黃絲錢
依家賺夠又鳩縮

7.1維園見

拉

個個post都見你狙擊仲肉酸

我去麥花臣踢
Sor

個個post
前前後後夾埋5個都無

其實我唔明啲人點解係都要去維園
我都只係跟風
不過最主要係睇你做咩嘅啫

7.1不見不散

好肉酸,
中國今次贏撚晒

人地賺夠錢移民啦，轉咩軚？

起下底都知你咩事啦傻鳩
縮翻入狗乸個閪度啦

推本土野係咪五毛
支持本地創作又係五毛？

好多五毛開工

收哂錢打黃店龍頭

仲有紐約時報登報狂賺千萬

秒
睇黎呢排唔夠紅都出事

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

唔使推 五毛黎

多謝熱心巴打起底

你推乜尻

卜心
此post已完

唔該晒巴打
負皮 block樓主 上一頁

傻閪五毛黑警縮返你老母個狗閪度啦

望望facebook同連登既五毛做緊咩
你就明白
無論係打殘體字定繁體字
佢地講既都係幸災樂禍 令你憤怒 從而滋生無力感

冷靜d 見到五毛唔岩聽當睇唔到就得

龍門出大絕 搬龍門 錢已賺 位已上

Oh, it’s this nitwit again.....pull and leave

Spin this thx

Pull

賤畜

人治嘅政權，點帶頭盔都冇用

其實係架

條垃圾又冇post 快block 負皮上一頁

pin

唉
寧佢咪搞咁多野

0.5

樓主全家生癌街頭慘死 拉

人治既，佢要鋤死你就鋤死你
你避唔到

三毛勿回

係連登唔講得呢d架
唔割呀

香港眾籌都有人捧你就知咩事

要賺錢嘅緊係衝出嚟認係藍店啦

收皮啦分化撚

單機啦柒頭

祝賀你早日仆街
向街俾人斬到殘癈

P

呢個真心
龍門仆街黎
申利真人用戶
但次次一講佢就話分化剩
香港人接受真相未

龍門加入黃色經驗圈 = 人血饅頭
龍門離開黃色經濟圈 = 食夠人血饅頭

想佢點撚樣先滿足到你？

要避既
一係走
一係唔出聲

你以前出左聲，無得收返

係時候到我地守護番正義女神

咁涼薄既說話都誁得出。
不如你講下自己有幾黃，有幾勇?畀大家參考下你個standard 點定?

你入過理大煮野食比義士？

真